「挑戰陳詠謙」我們身邊太多撚人

我要逼你深喉 含含人類龜頭
就用我的賓周 插著你口
不爭扎 只緊扣

同陳詠謙同一間教會？唔啱音喎清

我們身邊太多鷹迷

樓主填得仲衰撚過謙哥

我是一個龜頭 屌屌系系happy
就有我的頭頭 射射射射happy
只緊扣